波台一線球員入一入黎

出返去啦 唔知醜

入左黎

系刀算系既

hi

屌

搵我咩事？

拜仁棄將

搵我做乜

@大麻B

本黎都二線頭 去獌自取其辱

乜撚野名 19 online game咁

我都二線
咁你直頭四線啦

成隊都無一個

無人識你呀 新星左幾年

yes me四線奪冠

賓迪J啦

on9

吾系咩

5llm

愈踢愈柒 人都唔見埋

btk都有人j

系

含拜撚

保守計我一線頭

做咩

仲要保守 有無面紅

走數算一線 當我無講過

攞牌一線 邊個夠我勁

Hi

Pepe

呢個post做乜鳩

我一線防守球員

成班辣殺

？

人口普查 一線同垃圾比例

一次半次就jer住曬

一堆垃圾入晒黎

我出返去先

在

我打網球